Hunter×Hunter 全職獵人 漫畫連載再開 (係2018年9月22日呀on9)

WSJ 漫畫雜誌43號早賣，所以由原本星期一9月24日，提早到9月22日。
情報同漢化都會提早，9月19, 20日 星期三﹑四就會有。

哇！講得好清楚，完全唔似隔離po條友，講到1999完全都唔知佢up乜柒。

明串對面個傻9 ,等睇個傻9入黎呢邊負皮我

貪婪島大冒險PV 今年冬予定

PV

富堅義博《HUNTER×HUNTER》時隔5個月連載再開，將在9月22日發售的《周刊少年Jump》43期上復刊。漫畫單行本36卷預計將於10月4日發售。

貪婪島唔係劇場版？
但點解整到成個動畫咁

全部都負皮左

好撚尻小氣

佢好嬲，次次睇佢咁嬲真係一大娛樂。
一諗起佢個肥毒傻閪咬牙切齒望住個mon係咁換AC洗人負皮就好想笑。
真係成隻狗咁俾人撚嚟撚去。

改做月刊 ok?

太趕 不了

支持

推呢邊

屌 好明顯就係為隻game宣傳
今次又係畫10話收皮啦

呢邊早5分鐘開
推呢邊

我估5話

咁啱係youtube聽返舊版動畫op同ed
由正傳到OVA都好正
諗返中學時真係迷到癲
新版都好好，但舊版真係陪住成長
富樫求下你 唔好爛尾

季刊?

年刊